韓國瑜遭罷免：感謝 130 萬無投票選民

【韓國瑜遭罷免：感謝 130 萬無投票選民】

高雄今日就罷免市長韓國瑜投票，在同意票達到罷免所需門檻後，韓國瑜在市政府見記者，指感謝有 130 萬高雄選民，因為不認同今次罷免投票，所以無投票。

（圖片素材來源：台灣公視直播截圖）

人不要面，天下無敵

高雄無得發大財了

佢真係同香港官員沒有分別，都是中共訓練出來只講大話，最勁都是面皮夠厚

沉默的大多數

感謝14億沒資格投票的人🙏

跌落地拎起扎沙

唔投票就係會比人代表

共產黨既宗旨
「永不認錯 死不服輸」

語調同港共一樣 但台灣係民主國家

精神勝利法

讓半臂都輸成條街
你唔係應該怨佢地無出黎投票咩

最基本嘅訴諸無知謬誤

其實調轉有130萬人反對就無事啦 , 仲多謝?

感謝陳同佳

老實講 幾驚佢地話咩尊重90萬市民的願意乜乜啦
一向支持佢地玩戰狼 最驚佢地講人話
香港人都迫班建制派鬥藍鬥紅 咁先係出路

嗰 130 萬有投個贊成票咪仲高

可以乞人憎到咁,
好想知佢仲可以點係台灣, 點係高雄生活,
行出街會唔會覺得怕

佢哋真係好鍾意玩沉默大多數
成日攞呢啲嘢黎打飛機去justify自己
同港共藍絲真係一撚樣

感謝全球75億沒投票的人🙏
你們的支持，永在我心

感謝香港連登仔冇得投票

多謝 多謝

台灣民建聯？

咁都得

夠膽話無投票嘅人都係支持佢

講d 野同港共一様

同港共班狗官一模一樣

有14億支持你

左共既人真係一個辦黎

臨死都再吉國民黨一刀

沉默大多數都得罪埋

投反對票先係支持你呀

台灣民建聯

聽落去咁passive aggressive

I thank you for nothing

沉默的大多數.jpg

講真呢啲語言偽術邊個理
個個都只係睇個數

用黎呃個啲活喺自己世界嘅韓粉咋 真係講比正常人睇咩

後面班人，係咪戰隊髮型嚟

痴漢快啲去終國啦

呢個講法好熟
共匪確認

中只特色

要感謝沉默的大多數

賣國賊

支那賤種一貫方式

感謝全世界幾十億支持我 無投票嘅人

共匪諗嘢都一樣
啲思路真係恐怖
魔鬼永遠都戰勝唔到正義

得啦，帶著個尾彩去收皮啦

On9 係佢拍片叫人唔好去投票, 輸咗賴地硬?

所以人人都有責任去投

白票黨勝利日

正想講似層相識

感謝太陽系沒投票的生命體🙏

果然好中國式既說法 投票只係佔少數

佢嗰陣咪話叫支持佢嘅人唔好投票，
輸咗嘅話，就話佢啲支持者聽佢講無投囉

佢明知自己輸硬，所以專登留一線黎用

On9
天下無敵就唔會俾人罷免啦

不知所謂

佢終於聰明返一次，呢招絕在輸贏都係佢贏

幾時感謝埋中國幾十億人無去投票呀？

感謝全宇宙沒投票的物質、能量🙏🏻

你多謝人地投反對或者投白票，我明
人地投都唔投，你都可以當係支持自己

白票兵

恭喜韓總功成身退宮城良田【亞克畫動畫】｜灌籃高手

同藍屍狗d藉口一撚樣

台灣呢130萬去投反對票
佢就唔會被罷喇
又多一個笑話

同一模式

跌落地拿返渣沙

地下黨員

可憐吶~

推

似曾相識
200萬人上街，即係有500萬人支持政府

90幾萬支持 罷免 ，即係二千二百幾萬唔支持啦，又贏！

你有能力叫130 萬反對,就唔洗輸

好明顯佢係自己唔想做市長，因為佢聲稱呢130萬沉默大多數支持者如果投佢，個罷免就唔會通過，但點解呢130唔出來？冇錯就係佢自己叫支持者唔好出來，所以唔做其實係佢嘅意願，萬一佢之後唔知點解想上訴個投票，希望法院會尊重佢意願唔批。

有時有10慢人剷上美國領事館屌佢哋干預香港
即係有700萬人支持美國

其實佢都知
哥130萬 有幾多個真係反對

支共人材

我估起碼過萬個政治冷感、懶人、花生友因為吃屎哥投票

韓國瑜: 白票/棄票，多謝你哋呀

感激香港嘅藍絲同中聯辦

有130萬人支持我

130萬人冇投票都夠票做低你個支共草包喇

Brian problem

Korea fish: 仲有銀河系以外的沉默極多數都係支持我 但趕唔切來地球投票啫

都冇得撈啦，梗係博到盡

有選舉都話不公不義好撚野

佢都唔係住高雄

感謝大家

想去高雄旅行

呢句好熟，唔知響香港邊度聽過

就算投票率去到100%，佢哋都會話投贊成嘅人係比假消息誤導

This is 共產黨

即係唔多謝投下反對票嘅選民

Wfc 你係台灣呀
你估香港咩

而家都話蔡英文用國家機器去抹黑佢啦！
從佢夠膽死行入中聯辦嗰一刻開始已經足夠證據控告叛國判死刑

典型藍絲思維
贏咗就話民意授權
輸咗就話沉默大多數

之前佢叫人唔好去投, 原來係為咗呢句野鋪路

賴皮就無敵

有無whatsapp sticker版?

同藍絲邏輯一撚樣

同港共一樣思想

投埋你就仆街啦

做乜唔多謝埋林奠呀，當佢攬炒之母係流㗎？

台灣人，老鳳給你們一個建議: 台港中 國籍交換試行計劃

咁唔要面都得

佢的講法根本同藍絲的邏輯一樣

原來全世界既藍絲思想都一樣

同港共班撚樣一鳩樣 話自己唔係共諜都冇人信啦

agger

開始露出真面目了

唔好客氣，你咁客氣，以後我都唔投票，以示支持！

呢個藉口諗咗半年

同垃圾香港政府一樣

個投票完咗未?

證明真係支共啲人 說話技倆都一樣

同支共思想一樣 無投票嘅即係贊成，有投票嘅都係贊成，投反對票嘅只係一少數人 奶共奶到出哂上腦